我的英雄學院261，粵語繁中翻譯

圖源：
翻譯：原子、風紀委員長
嵌字：DA、笨蛋兔、風紀委員長
校對：原子、風紀委員長、牙樹
Read in TG：

首先同大家講想對唔住，上次由於委員長我嘅失誤，將第11頁TWICE'S QUIRKS譯錯咗做雙重個性，以下係260集第11頁嘅修正版：

以及今次由於啱啱建組未統一好字體，可能存在有前後不一嘅情況，請各位理解，以後會加以改善。
另外需要禮拜五就出到嘅日文圖源，請TG我本人：

太眼訓打錯，訓教了88

支持 加強

加油

有得揀一定係睇粵語
雖然未係好慣

我愛你
加油

gchi

G持本地翻譯 睇中國翻譯咱、老子嗰d term就眼怨

你冇得揀，依加大陸已經冇人敢接手我英，中文圈暫時得我地做緊，但係只會有粵語，佢地睇唔明唯有過主，我地組只益香港本土

本身冇睇成年, 因為ching所以睇返呢兩話

正，譯得好

少睇漫畫
支持本土有心人

愛死你了
不過啲對白唔係好夾啲角色
辛苦晒

我地會考慮下點改進，多謝提醒

建議可以將d字打直寫，因為睇慣日文同中文都係打直另外有樣野可能係我個人問題，不過見到班英雄講粗口好似有少少奇怪除此之外做得唔錯，支持

261出咗，已轉用直行，以後會盡量少粗

真，成陣鄉下味出哂嚟

樓豬牛boy

十卜

射了

因為巴打
決定追返我英

樓主應該整個書面語版本
但係要收費，或者加其他附帶條件先俾下戴或睇
班大陸仔話就話杯葛，但其實大把人好想睇

收費又唔係幾好，我地組員都係免費做，始終老翻已經踏哂線

建議加水印

反派可以

咩咱們
睇死人

巴打，多謝你哋
但係對白可唔可以打返直，感謝

261嘅對白已經轉翻做打直

啲大陸仔漢化組都係咁賺錢
漢化然後叫人捐錢，或者賣廣告
If you are good at something, don't do it for free
and one day the money you make from them may help others.
建議黎姐，巴打鍾意開心share都好

賣就唔好
但 patreon 我覺得 ok

風巴真係要打番水印
著名係你地team既出處
支持風打本土翻譯
好撚正
不過有粗口好似貼地啲

仲記得之前有套廣東話h漫

火佬講粗口好正 行撚開啦屌
支持巴打

支持！！

支持

本來諗住今集加，不過搞完太攰唔記得直接upload咗，下期開始會加

加油呀

辛苦晒

反正冇人做 一不做二不休 樓主會唔會考慮下文白夾雜 係漫畫中文圈宣揚下廣東話

辛苦哂